(慎入)有人係人地廁間門口屙屎

真係痴撚線架

食M記啊啦

永遠d屎尿斷手斷腳就高清圖

點解會有前一秒嘅相

拍門開始影

點解要咁做

呢D就高清大圖

聽到除褲聲就開始影

預早咁多影到相
真係唔知過程係點 如果係早啲開門可能條友衝到入去痾
睇pat shit一定係腸胃炎 可能忍唔到

唔同門黎，條友為左影"前一秒"既相去第個廁格影，臭撚到

肯定好臭

似係瀨屎多啲